[號外]數碼暴龍DBO 鬼佬整左個私服出黎

快D黎重恰回憶

巴打有無開唔到game既問題
我開完launcher再禁PLAY制
之後無野彈出黎，開唔到隻game

係咪比防毒刪左？

一開波就熄曬防毒 問班鬼佬又唔知

我唔係屋企 今晚先幫到你問。一係你上fb page問

有冇巴打一齊升?

add左你做fd 家下打緊
得個幾lv

你知我叫咩名?

我都係得10幾LV 要唔要一齊升

前HKDMC會員路過

有冇v仔/小妖/龍仔開局

我見有D人有 唔知點有

經驗有冇增加，以前係0.00x%一場咁升

我見佢間中會開30%加乘但唔係成日開

以前韓服封咗我號，中國服又垃圾

韓服依家要身入證認証大陸執左好多年

都差唔多成10年前

係啊..好多年 呢個私服都等左佢3年先開

師兄咁留意開一定係老手
以前GAME ID係咩,可能見過你

唔記得左了咁多年..同埋玩得唔叻..平均得71LV左右
如果師兄玩請你帶路 好多野都唔識

平均有71點會唔識
以前成日PVP打通宵

紋章又唔識合 裝甲又唔識合 D寵物蛋又唔知點有 任又唔識做 同D人又溝通唔到...都係自己單機玩原來師兄你識就入黎教下小弟

唔知有冇改到
紋章推薦係用兩勇氣一誠實
裝甲用三黃金
詳細要等入GAME回憶下

等你

呢隻game 好撚正， 玩過韓服

好開心,又比我搵得番D圖

一齊

我電腦都換左2次 冇哂D相了

安裝果陣佢話
UNABLE TO EXECUTE FILE
有冇師兄識搞

安裝完係咁..我都會彈出黎 入GAME就冇事

玩緊,應該要等特別日子先有得開第4格,想玩V仔/小妖

你一係入DISCORD問下 可能捐過錢D人先有 本身英文已經唔叻 仲好多乜野巴西 法國 德文咁溝通唔到

巴打點賺錢架隻GAME...刷卡刷冇哂錢

睇左商城.要用買既先有得用小妖/V仔,但我而加連金都冇得課

我都唔知點課金我見有D人課左

我試下入fb睇下有冇得課金先

依家點情況?

基爾加咩點最好

佢個網入到去紅色! 話咩唔係私人連線

呢舊合唔合到奇蹟？

力

禁多幾次信任就入到

去第2個去到既城,搵一個NPC有賣依張卡既,
最好跟我背包兩張卡都買哂(傳送卡)

之後傳去沙漠,搵婆婆獸,
第一行係基本既合成
第二行係用3個第一行既合,可以去睇下,應該睇得明
唔明可以再問

依邊可以由右邊開始打怪,但最好有16LV先過去

基爾究極體定唔知完全體 好似無單體技 難升到喊

我係怕佢個網唔安全 不過睇你地咁多人玩應該無野

基爾
完全體
F2單體,F3單體
究極
F2單體,F3全體

完全體兩招全體係大耳獸
但我覺得大耳獸好在成長期F3係全體,可以低消耗刷材料

懶人包
建議新手可以合左依幾件先
最普遍,通用既
後期高手向會配其他文章,不過到果時都唔洗再教

刷紋D材料刷到喊 唔記得+4以下係咪必成功

佢d野必跌唔難刷阿 係成日彈game 大家有無呢個問題

係啊 佢測驗階段個個都係咁 仲有好多bug未解決

巴打我比較想知點搵錢買卡買到窮

有無捉過寵 易唔易捉到

今日開始成日彈,未開始捉
課唔到金就焗捉
以前寧願哂時間刷料同韓仔收必捉網

升到高級D怪值錢D夠cover刷卡打怪條數就可以慢慢儲...
而加岩岩開冇人會用錢收材料,仲有見到佢會成個紋章跌
大家可以分享下邊度跌邊個紋/裝甲
沙漠右上出第一張圖全怪跌光紋

Gateway Dungeon 1/f 會跌 digi-egg Friendship
家下勁想知邊到跌Reliability

邊到黎

我捉左隻亞古黎練

坑渠蓋落去

捉左幾耐

1個鐘

巴打你ID係咩 一唔一齊升我都係得16LV自己一個升好食卡

好阿一齊升ID: Player01

捉野易唔易？
韓服同大陸服都玩過
大陸服捉野易過韓服

韓服真係好難

ADD唔到既點解...我係FD到加左冇反應 你係邊升緊?

係沙漠 Square world到升緊

我到左你係邊個位啊?大約

大約中間偏右上

不如係最底個傳送點等

好

傳送點唔見你

你係咪係south 定west
我係有磨姑獸個地圖

我上黎就係 我係甲蟲個到

狂彈

你搞咩

屌細個好鍾意玩 有冇多啲圖

彈到七彩

入GAME啦

好痴線 我都係去訓陣先

我都去食D野先

大把，一齊玩啦

問左冇人知唯有等2號果隻

呢隻睇韓文，同埋好似話內部出左d事2號出唔到

原來仲有多隻 睇黎遲D會越出越多

快d出隻唔彈game啦

今日冇彈過幾好

師兄升成點

有冇新手教學 唔記得晒點玩
Btw淨係想升到隻奧米加

21咋我都係HEA玩

網上D教學死哂LINK 我都係自己摸

有咩唔明/唔識就講出黎大家傾/討論下~

搵人搞個DISCORD/TG谷一係

唔記得係咪要2隻50LV合

我唔識啊..我以前都冇合體

Geko Village 跌crest of hope

你開個discord啦

我合過都冇哂印象xd

開緊工 巴打如果你得閒你開左先

今晚啦，我都冇咁早返去

成8年前

你係咪hkdmc版主，名好熟

我都係咁既情況
熄曬防毒撳PLAY都係冇反應
有冇巴打知點解決

我琴日洗左機就得左
巴打洗機吧啦

依家玩過幾LV
係個大地圖唔知做咩
完全冇指引

依隻

唔係 不過佢都好似叫Ivan

隻game冇指引架，要花啲時間慢慢探索

嘩我屌 以前有玩

佢叫EVAN

sor 記錯

cybermonster個服好好多

玩得？

係呀,不過而家又維修緊
個patch新好多
btw,開左discord未

d野新之外 又多人online
公會朋友組隊都正常
唔係整野佢都唔會成日無啦啦彈
感覺好好多
快d開discord 開個公會一齊玩啦

見冇人開,我是但開左個

點可以保持佢進化咗既狀態?
次次都要戰鬥中進

以前正服係要係商品買個物品先可以
用咗個人物腳下會有光陣 唔知依隻服出咗未

呢個服可以點捐錢
睇完佢段野都唔知點捐

兩個服有咩唔同?

師兄有冇官網???

英文唔係幾好。。。點解搵唔到download

要reg左acc之後login先有dl page

DL緊GAME,暫時係網頁搵唔到位課金

係咪有3個SER,大家玩邊個

頭個個C字頭 好順唔彈
最好入官網discord 有guide睇d怪係邊同drop

好入DIS入GAME先

家下有送7日光環同30日+5勇紋同+5奇蹟裝甲

死ser?

無阿

今晚再返去試下

裝完禁咗ApplyPatch.bat之後無launcher開game

launcher要另外dl, 佢個網到有

PUSH
唔識DL/唔識玩既快D入DISCORD一齊傾一齊玩~

部腦話有惡意程式運行...玩不了

入discord cap 圖睇睇

新手無知一問...Discord是app?

一個玩遊戲通信用既軟件，手機/電腦都有

今晚回歸 好有回憶 個陣韓文都識到香港人 ..

歡迎，可以比啲錢你買卡升

想問仲有冇巴打玩緊 啱啱加入

個post咁耐你都仲搵到